[推到完場] 皇家蘇斯達 對 巴塞隆拿

19時間4:15AM

又要豬波

和到都偷笑

好西呀個時間

捱夜睇巴狗豬波？ 不了

到我地豬波了

屁馬幾時返生？

不了

邊個睇邊個係垃圾

西波啲西時間已經變成生理時鐘，試過幾次喺鬧鐘響之前幾分鐘醒咗

出毒撚，尼馬後備

屌你老母屁馬是最勁

呢獲真係捱夜睇西波

輸少過3球當贏

仲要now冇得睇

有冇人借錢俾me買皇so主勝發達好機會黎

我借d 碎銀比你

樓主弱智

真心有機

3-0,皇蘇win

ho ball

100倍

果度得1度

比一個作客入球巴狗ok?

今晚比下面唔好入咁多ok?

樓上全部智商都低過ME

計埋新界低兩度未

英國返左黎香港，即刻感受到d 19 時間

留名比人大炒

唔是點叫西波

給我一個理由忘記

比d濕凍凍到結冰未

叫春返狗竇la diu

btw 睇唔睇好

捱夜睇皇蘇屌打巴狗

辣殺假疤先唔睇

🔵🔴 Barça XI: 13.Cillessen 3.Piqué 4.Rakitic 5.Sergio 8.Iniesta 9.Suárez 10.Messi 11.Neymar Jr 19.Digne 20.S.Roberto 23.Umtiti

🔵🔴 Barça subs: 25. Masip 6. Denis Suárez 7. Arda Turan 14. Mascherano 17. Paco Alcácer 18. Jordi Alba 21. André Gomes

Y don't use alba le

嬲瀝夏窗

有尼馬坐陣
各位可以安心訓覺

輸撚硬喇

終於出我

呢兩場有幾好表現🤔

再唔出就係咁俾人傳賣

有冇sopcast

求sopcast

破紀錄既時刻到喇

有矛lin

Lin plz

acestream://ffe539a864cd07f01fcefa31c107e2060189a8d6

link plz

[突發]

垃圾SOPCAST

有1分當贏

仆街仲未搵到link

好撚凍咁

-1,-2度好似

我唔知條link慢幾多分鐘

冇一條Link work

大家陪me做古人

搵緊其他link

Sopcast有新link喇

263008
睇到

該頻道已停止

acestream://9d75d7e5d47d746cc10e633c7f904197bb99c3fd

俄佬

睇到啵我

work

點解每天開左波你地都入到d sopcast台
但我每次都話已停止

小白個腳

you辣殺

好撚清

Thanks

utt送2次比人

做古人仲辣殺

utt搞乜

utt差d玩出禍

屁馬

handball

Ball hand la

messi比醫院波

凍波

節奏幾快下

捱得過就有機

pen

傳到右邊就發達

有矛手腳越睇越凍

12m

今日幾熱下

mk又成功

未來人

睇渠地貢凍me都凍埋

又draw到pen

So fast

mk 1-0

又係mk射

me古古人

入撚到咩屌你

作客入球

好慢牙you

我成日睇佢動作已經知佢射左邊

尼馬呢種射法睇到心臟病發

sor

Mk 又招牌碎步

屌你老母反屁黨仲有咩好講

-6

agger

條友bang m10

屌你老母呀

條仆街專登省鳩美斯

旁證見到做野啦

呢球比so9已經入左

輸緊一粒就黎料阿 ？

由於作客未贏過 大家可以訓身家買對面入

丁丁傳乜鳩

點解唔出地波

早半秒出地波有機

卡路士韋拿到底勁唔勁🤔

第一下無出到啲人封左位
時機遲左唯有高波

好心就買朗尼代達仔啦

煩撚夠未
係又噓唔係又噓

皇家都是狗

渠地京打破貢多年黎既咀咒

影帝

嚇親

係咁傳失波

覺唔覺今日防守積極左

逼搶好似好左 係咪我錯覺

拉仔影帝

都唔知拖乜

我都覺
波到人到

今日成隊幾醒神
美斯都幾生猛

尼馬有d燥 今場尾段應該有rainbow睇

今晚就收隊西波皮！

pc game打手

唔好zoom近鏡,好凍牙

totalBarça ‏@totalBarca 4m4 minutes ago
Silver lining: neither team has a midfield.

阿蘇

比人噓

對面咁暴力

想撞one two果球好柒

接果個係蘿蔔

美斯今曰好似幾有火

so9今場d傳波

貢凍都貢有火 難得

做乜鳩

美斯：條撚樣拉拉拉，比黃未呀
球證：球證做野唔洗你教，比張黃牌教訓下你

個條粉樣球證,預左啦

之前對愛西力,美斯俾個龍踩個場咪是呢個球證

波都唔比人開就吹

美斯b

上半場表現幾好

尼馬幾生猛 攻防都有份

尼馬今場防守好抵讚，有幾球搶斷

皇蘇主埸豬波了

破紀錄

瞓醒睇下半場

下半場戰。術

ag熱身

21

毒撚包到成個傻貢

AG換左小白

尼馬

可能有傷🤔

me慢2分鐘

早d訓啦

唔訓牙,平時都做kai1分鐘古人

messi妹妹下咁

AG開始好J

岩岩團 呢?

ag

mk

on9踢向美斯

好波

又出呢招

喂呢個冇越

黑哨

d finishing

朗尼差d比人玩死

西到

who

醫院

對面個龍 Rulli

嚇死

屌

平安鐘

比人吹插水

掂到下

個龍做乜撚 屌

應該和波

右路放題

兩下

咁都吹插水？

dso

AG

dso 換r4

自己執返舊屎

拉b

掂波先都吹

dso跑出黎個動作好鳩

企得太耐爭d凍撚死嘛

卡路士韋拿0貢獻

雙手垂低跑

一個推跌兩件

影帝比人踩賓周 ？

丁丁防守好似幾好

Dso

又踢又踩

對面點都冇牌

Dklm

似足愛西力個場

比dso應該食糊

點解永遠去到最後嗰下都咁撚論盡

皇蘇D人個個都識連消帶打

fk

俾人了到個波

呢下追到上去算係咁啦

Fk

好似拎12m咁

係咪唔會比牌個球證

易射過12碼

唔淨係ag,講緊其他人都係 一埋門就鳩

叫糊

俾美斯味爽手

高左dd

尼馬傻撚左？ 想紅牌？

so9呢下傳

btw，咁都冇牌，呢個球證先係最癲個個

ag 個人技術真係麻麻地

上半場對面都有腳對拉b貢

本身有黃 再比就紅

迫搶打迫搶 巴D控球即刻變番一般隊伍

仲癡過地中海

盡快收屁馬 遲早紅

矛人熱身..

恐怖份子快d出黎熱身啦

見佢成個糉咁,應該唔會出

pique 2連射

碧基兩連射

前鋒基

屌你老母，小白hold住個波係後場俾人逼，你係會驚都未撚驚過，唔會驚佢甩或者傳失俾人中出，好有安全感；相反布狗拎波，真係會驚

兩邊都屌球證

蘿蔔啲攔截越來越成熟

和得

on9無邊界

不知不覺就90分鐘

完場告訴me,唔該

m10差d紅

咩事

比張紅教訓下佢啦

點睇

停咗佢再播就得 我都係咁

0-1 end game

破咒

終於贏到

唔啦完場

完

終於破魔咒

Finally won

話左破